二月滑雪

對降雪時間唔太熟悉

今年二月中打算去日本旅行滑雪
諗緊名古屋飛驒 定 東北加北海道
唔知幾時會開始溶雪

請指點迷津

同埋想問巴打們 覺得呢兩個選擇邊個好d
名古屋可以睇埋白川鄉
札幌有雪祭
好難決定

4月都仲有
驚乜

有無咩邊個月份天氣會差d？暴風雪咁

唔係去北海道應該安全好多
暴風雪預測唔到

二月中北海道仍然係滑雪旺季。
名古屋嗰邊嘅雪場基本上都係噴人造雪，所以要睇天氣會唔會早暖。

滑雪為主梗係東北北海道

如果budget足夠，建議去北海道，滑雪之餘可以玩其他嘢，酒店又靚又多好嘢食。想平玩就去東北，不過主力玩滑雪。

東北其係好正
但交通真係好辛苦下

北海道就比較貴
但一程飛機再一程1.5~2.5hrs大巴 點到點 可以到雪場，堅方便

冬天東北有無咩特別野玩

青森!
見啲雪友去好正!
Powder 正到係玩 backcountry 超超超正!
新年又起咗好靚嘅 park
仲有大 half pipe
開始多一線 pro rider 去嗰度練!

Halfpipe 好手 Louie Vito 玩 powder 一整個瘋掉! (Park & Pipe 在後半段)

青森個park超正!

之前開咗個 TG Group 俾 lihkg 巴絲打講滑雪
join join 下現在都有 29人

2月大把雪啦，你想去邊

如果想東北 連函館札幌咁玩

應該函館來回 定可能新千歲入 青森走咁好d？
但好似東北無直航...好唔方便